{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72418&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해뜨락"
    },
    "text": "このペンションは環境に優しい木造建物でできており、休憩を提供しています。 ペンションの内部にはペンション自体のプールと様々な付帯施設が完備されています。 周辺には清平遊園地、アチムゴヨ樹木園、南怡島加平船着場が位置しています。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 暖炉を利用する場合、薪は1段は30,000ウォン、2段は50,000ウォンで現場で決済する必要があります。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 カラオケやセミナー室もあり、バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。 入室は最大人数を超過した場合は不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何でできていますか？",
            "answer": "このペンションは環境に優しい木造建物でできています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの内部にはペンション自体のプールと様々な付帯施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には清平遊園地、アチムゴヨ樹木園、南怡島加平船着場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "暖炉を利用する場合、薪の料金はいくらですか？",
            "answer": "暖炉を利用する場合、薪は1段は30,000ウォン、2段は50,000ウォンで現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "カラオケやセミナー室もあり、バーベキュー施設は炭やグリルをレンタルしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに入室する際の制限はありますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超過した場合は不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 508
    }
}